一個人性格好悶可以點？

成日比人話講野悶 做d野好悶
有冇方法令人覺得我唔悶呢
個人太悶 好難融入圈子.....

咪自己一個人囉
我同你同case
周圍啲人都覺得好悶好難頂避開哂
但係覺得班人啲話題都係重複
其實咪仲悶
離群搵番自我好過麻木跟隨
同事同學關係都只係虛偽
專心做好自己
過得一日又一日等出糧 算數啦

唉 我男朋友好悶 想分手

開左人地個菊花未先？

我ex同我分手 其中一個原因就系覺得我悶 😭